玩旅發局抽獎既人根本就係韓國瑜養既狗嚟

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

今次撐納dee